Trump Biden 首仗初評 黃世澤幾分鐘

Trump Biden 首仗初評
黃世澤幾分鐘
#評論
20200930

martin oei
81.1K subscribers

#Trump #Biden #PresidentialDebate

00:00 Trump Biden 首仗初評
00:54 主持嘅表現係典型新聞主播嘅表現，唔算偏幫
05:20 Biden無大家想像中咁弱，但雙方各說各話
08:30 對付BIden應集中喺佢體能弱點，唔係用打Hilary嘅打圣
11:30 雙方無新意，所以只係鞏固基本盤
16:05 Biden真係輸喺無人信佢體能應付總統職責
20:00 Trump未必贏到Popular Vote，但Electoral College有機會捍衛成功

#美國總統 #電視辯論 #Foxnews #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家